香港獨立或回歸英國以外，可唔可以學阿拉斯加咁？

當然唔係加入美國聯邦，可以加入台灣做一個聯邦，始終個度都係中國，不過係中華民國

太遠
面對左目前先